比朋友知道左自己嘅連登名

而家開Post都要諗過度過
本身仲諗住開個Post屌柒個肥婆Friend
唉 唯有落7仔買返個email算

樓主係gay佬

有咩誤會？

改名咪得

無用㗎 佢地想迫撚死我

冇用㗎 朋友可以記 ID

個日都比朋友搶鳩左我部機開連登睇左名

而家想開個Av post同人討論下都唔得

佢地follow左我

打鳩我啊笨

識樓主真人 狗黎

你而家咁講都唔爭在屌埋個肥婆friend啦

有咩誤會

和平好無先

你邊個啊

你知嘅樓主

唔撚識你喎

講咩話 成個達文西咁

GG